
---  
[source: シティーハンター 157.花火をあげろ!盛大に!!の巻 コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=3230)  

1.既存の作品に文句は御法度だが一言言わせてくれ。放火騒ぎの後の撩さんの火が付いた状態でのタバコポイ捨て。俺は目を疑った。    2017/08/27  


2.鉄球で乗り込む瞬間のリョウちゃん、すげー楽しそう。    2018/08/26  


3.イエ〜イ！!    2018/08/30  


4.最後のコマのふたりお似合い過ぎて笑う。香も付いて行ったんだね！そんな君が好きだよ。    2019/02/02  


5.香の鉄球に獠が乗って悪いヤツらを成敗！！ いぇ〜い！！つって超楽しそう。帰りの一コマ、すごくほのぼのしたわ(^^)    2019/02/09  


6.香クレーン車の操縦上手いな    2019/03/05  


7.最後のコマ、２人でイタズラしてやったぜーみたいな雰囲気ですき！    2019/11/15  


8.おもしろい     鉄球に吊るされていい気味    2019/12/07  


9.いい展開だったのに日本人じゃねーなこいつで笑った    2019/12/12  


10.そんなこと俺には関係ないことだ　のシリアスなリョウからの、ノリノリ鉄球殴り込み、そしてしょうもないギャグを言いながら香と帰途につく相棒感。リョウちゃんの魅力堪能しました！    2021/02/07  





